人生有三大難題

早餐食乜？🤔
午餐食乜？🤔
晚餐食乜？🤔

拉

係食屌訓

傾緊正經野

附上可愛羊仔圖兩張

滾水煮午餐肉時菜湯公仔麵
生炒午餐肉青菜抄公仔麵
香煎午餐肉菜頭菜尾撈公仔麵

米色啦

麥記
太興
元氣

一睇標題就估到

大家都係有大智慧嘅人

羊b的肚腩仔很可愛

愛你唷

好想奶大脾

你屋企好亂

睇唔過眼就上黎幫手執

我成日奶自己

還有下午茶丶宵夜

人生好難

有幾難
為食乜而煩惱
到冇錢食而煩惱先講難

搵食姐！
犯法呀？
我想架？

早餐 唔知咩朱古力條+綠茶

係唔係條脷有勾用嚟剃腳毛

重要嘅問題梗係成日都諗